## que hago?
1 crear carpeta public
2 añadir un undex en la carpeta public
la idea es que sea la pagina principal y tenga una lista de links a todos los trabajos que hemos hecho
3 guardar y enviar los cambios gitlab, abre una terminal en tu carpeta y sigue los siguientes comandos
git add nombre de tus archivos
git add README.md public/index.html .gitlab-ci.yml
git commit -m añadir pagina oficial
git push
4 añadir una carpeta por cada proyecto o ejercicio que hemos hecho

## como reviso?
1 copia la url de tu proyecto
https://gitlab.com/jcguzmanf13/codellege-jcgf
2 convierte la url de tu proyecto
https://jcguzmanf13.gitlab.io/codellege/
